WM的沒落

只是幾年前的事, 當年WM獨大, 拿部HP4100, Dell X50V已經是很pro, 覺得好有用, 當年的O2更加是賣個滿堂紅, 幫人出新機5000幾元都找不到貨.
當時的操作介面和現在的介面基本上沒有變. 但是用起來已覺得麻麻, 無奈自己的電腦都是用Win系統, 所以只可以說是既然都用慣了, 且用Word and Excel都比較方便...............
就這樣, 事隔幾年, 拿部WM的機, 已感覺是out和老氣了, 一眾80後, 用WM的有幾個?
還是我們這些三十過了的當年用開來有情意結繼續support WM.
不過到了WM6.5, 用法一樣, hang機問題已基本解決, 但是方便性和操作上給比下去了(Android and Apple)

WM6.5將會是我用的最後一個WM系統, 之後會轉做Android.
十年來一直對WM的期待與失望, 到最後我都是灰心的接受現實, 把錢投向其他的懷抱.
是幸,是不幸!!!

我都已經由WM(P565)轉了ANDROID!
轉了後,再玩過同事的NEOTOUCH、HD2......
論流暢度及方便性,覺得都不及ANDROID!

wm抵死嫁，完全唔理舊客，hd機王冇得上wp6.5,唸住今年wp7點都有一兩部上到wp7掛，點知連機神hd2都冇得上wp7，理由hd2 5粒制太多......再講今次M$出嫁wp7好至叫以前用開wp6.5 d人一係轉系統，一係從新適應wp，好學唔學，學i-phone玩自閉，乜都要經maketplace搵software,最重要係以前辛苦得來所有software乜都唔用得，講真，大部份用家都係鐘意wm機多software,夠自由先支持wm咁耐，唔通真係鐘意wm夠穩定。。真唔明點解唔可以係6.5平台上再發展上去？？？？感情還感情,但你估我地班fans真係欠左你m$，永遠買返來d所謂機王滿心歡喜有得updata下一代系統，但就一次一次失望，眼見android系統上完一次又一次，心真係好灰。。依嫁我唔可以話我下一部機會唔會轉系統，我就放長雙眼睇下m$玩到咁大嫁wp8有幾把炮，真係好用我實會留低。。。。

我都係由WM2003 開始用到WM6.5
真係好失望, 個中文輸入法個bug(自己彈個注音出黎)未fix過!!!
個OS一o的都冇update過, 全部要HTC做!
有好多野係OS到唔做要application層次到做係好沒performance的, 難為HTC浪費左咁多development time 係microsoft到, 所以轉左用android

WM 當年靠不停谷 spec 同 Palm 不思長進先上到位。
Palm 點不思長進自己可以睇下佢 D 機落咩CPU, 佢有電話既 Tero 系列重係要個方形 mon 加速沒落。

WM 既所謂開放，其實都係來來去去幾味先比 iOS 有機上位最後因為觸控而收皮，你諗下當年支仆街 stylus 機多人跌左要再買個，重要用力 " 篤 " 先有。
當時 iPhone 已經講緊輕觸，結果咪收皮

由htc touch開始睇住佢死 當年一部iphone 2g就改變世界

比啲時間佢

WM沒興起過 何來沒落

當年打贏palm

2011年idc估2015年過ios

Windows Mobile同Windows Phone係兩樣野喎, 樓主講O2喎...我仲記得iphone 3g出o個時, 三星仲係用windows mobile去打佢, o個時部i900都好威, spec上拋離其他wm機

我記得兩登有個wm寶藥黨，不斷吹虛wm不死，又幾大潛力乜乜柒柒，依家唔知佢骨頭打鼓未？

果個係wp，唔係wm喎

樓主篇文後段係講wp, 所以回應返wp

當年HTC Diamond